一人一個強迫症行為

見到地下有唔同顏色既階磚會避開唔踩

打飛機一定要射

上兒登

邊會有可能

邊個唔係?